唔想疫情擴散，麻煩衛建委配合下

1.立即撤離在港人員，離港後立即隔離14日
2.立即停止中港人流接觸，取消港人回鄉證直至疫情徹底完結，封閉面向香港關口。
3.停止向香港支援，有疫苗有檢測設備應留給大陸祖國同胞。